# Eagles NFL Game

## Introducción

Juego donde los Eagles compiten contra los Cowboys!

## Instrucciones

Usando la tecla de arriba y abajo, trata de esquivar a los vaqueros! Gana puntos anotando Touchdown.

## Acerda del proyecto
Proyecto creado con el framework Phaser.